[爐石事件] Reddit 大量撐香港反Blizzard 文宣需要大家upvote

呢個好撚癲

Tui

push

Push

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

老老實實,係邊個巴絲出手?

十幾萬 我諗香港人被人打死都無咁大迴響 呢鋪真係支那人比左個靚助攻我地

暴雪,NBA, 差足球就齊晒D 男人的浪漫黎反共

crazy

upvote
retweet去twitter

已推！

原來咁多花樣